幾時整個護旗手藝人列表

以後班護旗人係香港有咩活動、電影、電視節目、新歌

大家一定要好好幫手支持同宣傳

幫佢地搞旺個場

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！
[url]

淨係整支持香港人個啲咪仲易，少人啲，冇表態嗰啲鵪鶉全部唔駛理

1. 謝安琪（反差太大排第一）

咁黃貫中呢

佢好似冇po過任何護旗撐警嘅post喎
咪亂屈啦

余民樂一定排第一